#Required technology


##Layout
- Single Pager Layout
- Break Point
- Brack Point 見せる見せない
- 固定ヘッダー

##CSS
- 要素を重ねる、上になる要素を塗りつぶし
- ホバーで動きを付ける
- ホバーで要素を追加(追加している用に見える)

##Javascript
- マウスの動きに呼応して動く
- タイミングで現れるヘッダー
- スクロールしたある地点で画像が読み込まれる
